南邊圍 = 警察指揮中心 警察宿社 村民提供汽水飲 真係爽啊

算唔算賄賂

仆你個街 有第一隻休班狗負皮

準備班村民開定冷氣
邀請班sir入去打埋邊爐
食下肥牛 枝竹 獅子狗咁
打完邊爐再打麻將 然後呃OT

邊個呀比負皮呀
我乜都未禁wo

推上國際，再示範警黑合作。

啲稅就咁比佢地班狗咁用 好過分

一批防暴隊進入黑社會基地坐下休息，期間黑社會成員上前指嚇記者同作勢打人。警察默許黑社會成員的行為，及後黑社會成員更指出：「依度係私人地方！」，意指這裡是黑社會重地，只招待身為同門的警察進入。

南邊圍係元朗國政府總部，有咩咁出奇

push

又比蘋果影到 今年蘋果好-6

黑警死全家

有汽水有煙食
警黑合作
唔怪得拉唔到人

大家朋友,互相幫助支持姐

天水圍義士已成condom？

岩岩阿sir入村飲汽水 然後有另一位阿sir話行動細節不便透露

個對講機用黎同阿sir溝通合作計劃？

有沒慰安婦，安慰下黑警